會員 夢xx遺 每天時間表流出

10:00 起床
10:00 - 13:00 睇港毒新聞
13:00 好嬲
13:00 - 14:00 x人
14:00 - 16:00 x人
16:00 - 18:00 連登覆emoji
18:00 - 20:00 x人
20:00 x完人
20:00 - 21:00 吃dinner
21:00 - 23:00 睇熱時
23:00 - 01:00 x人+自瀆
01:00 抹jer
01:00 - 10:00 睡覺

點解你咁清楚
你係佢邊個！

冇講政治？

夢不拾遺世一

😭😭😗

23:00 - 01:00 x人+自瀆
01:00 抹jer

屌你老滿 抹jer都抄

夢世一

夢bug

狗狗夢遺

暴龍

仲有7日就到9月4

連登覆emoji

10點起床

我識個精神科醫生幾好 洗唔洗介紹你識？

夢！！！！

利哥

世一夢

會員 中X大X 每天時間表流出

弱智樓主搬字過紙

夢狗食撚屎

落去陪佢哋就唔使驚

垃圾post

樓主比人告暴動 你喺冷氣房玩分化

煩豬西冇資格話人對你黑心

好波

你都幾癲下 似夢

漏左03:00 - 03:01 夢遺

想知點有咁多email 我都想開幾個狙擊世一夢

個抹jer我諗兩個星期 尊重翻知識產權好冇？

抵

似幫連仔含撚

你個夢笑七緊你

吓 但得覺得算靚

()

想知邊個食得咁偏

除咗夢（） 之外我都真係諗唔到

夢狗勁能癲

Gt?

化到成隻鬼咁又樣衰都咁有自信,唔怕人笑ge,想同你扑都係飲大兩杯有窿就塞炸

請不要抹黑 謝謝

扮咩

賓

私怨狗死撚開啦

其實你攞我中學啲嘢bin我冇用架喎==我都知自己唔係bulk 但都已經增到去150cm 200kg啦 你重想點 係咪一定要bulk到冇脂肪冇肥肉先叫正？你特登攞張3年前抄曬車嘅相搞我我都唔知可以點理你。我從來冇話過自己大隻我又真係唔明我得罪你咩

我勁想約你交配🙏

估唔到夢羅咁好兄弟

你化唔化都鬼樣lor自信豬西36D 24 36笑大我個口個個男人都想撩你扑tim

兩個私怨自己約出嚟格劍啦
一個煩撚過閪一個智撚障
有能病食藥啦

唔好侮辱男性得唔得

私怨撚自己搞掂佢啦

自己点同自己格劍

好人好姐會俾人私怨？

有冇跟尋晚163live

我尋晚好妟放工
返到屋企都12點
先食晚飯

志哥點睇自己po 俾人騎劫

我睇左 佢三點幾開個陣

唔出聲咪冇事

抵啦佢 抄我抹jer 時間又照搬

我話你自信豬西阿,同果組你吹ge數字冇關

你煩d lor

邊個煩邊個智障

為有趣會開5個acc追擊你?用死黎威脅人

我講左Kelly心底話

甘羊衰 不了

同一個人黎

夢羅

你都on撚9

羅唔似智障

你知道kelly心底話 算唔算爆左你地係同一個人？

我地係佢想紅好耐所以分裂我出黎

kelly老母好波！

睇睇醫生好喎

米癲拉因為佢 我老母而家逼我睇精神科 要送我入院我真係多得佢唔少

樓下睇精神科未

同你講幾句就覺得人地想扑你發姣攪人條仔攪到人地女朋友情緒病

想知！快講

不如出波台搞
搞到污煙漳氣

屌你老母有能病睇醫生啦弱智狗
喺到吠嚟吠去

而家淨係想攪返佢佢受ge野唔夠個女仔慘

快講

要攪自己開post攪ok？

Ok點解我有咁多acc?諗下有幾多人想你死

Ok

要口誅筆伐嘅自己出波台拆掂佢
咪喺到公開pm

我想討論返夢蛇一日x幾多人

咪騎劫啦搞到志哥潛咗

聽講你女朋友有精神病

雲哥吃了lunch未

未
叫了個海南雞

夢日日逼佢飲檸水搞到咁

我哋勁夾

你講真？

我未吃lunch

你廢青

搬完一轉水休息緊

陣間唔好食碟頭飯

我5會你了

你哋係米有能病

愉雞？

屌 我好滿意而家嘅身材 因為好多女撩我扑嘢同埋落去飲酒都有人想跟我走 所以你想點講就點講 我剩係知我而家副計好好砌

癲

我唔係gay

夢

你係臭雞

你同X牙仔一樣

你又發咩癲

唔識佢

定做架兩？

support u

ho ball bb

你7到

大蝦細俾屎餵fku

志哥俾人騎劫慘到

咪再推

好

好乜

羅🐶🐶

你搞我條仔

你

秒

拉

秒你妹

我係

十卜夢b

秒左傻賓

十卜

羅咁早？
比夢含醒？

夢未起身 我起身睇六日狗返工

志哥準時返到公司未